#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./browser/installer/custom.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-29 10:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE:
#. # This file must be saved as UTF8
#. # Accesskeys are defined by prefixing the letter that is to be used for the
#. # accesskey with an ampersand (e.g. &).
#. # Do not replace $BrandShortName, $BrandFullName, or $BrandFullNameDA with a
#. # custom string and always use the same one as used by the en-US files.
#. # $BrandFullNameDA allows the string to contain an ampersand (e.g. DA stands
#. # for double ampersand) and prevents the letter following the ampersand from
#. # being used as an accesskey.
#. # You can use \n to create a newline in the string but only when the string
#. # from en-US contains a \n.
#: REG_APP_DESC
msgid ""
"$BrandShortName delivers safe, easy web browsing. A familiar user interface, "
"enhanced security features including protection from online identity theft, "
"and integrated search let you get the most out of the web."
msgstr ""
"$BrandShortName 帶來您渴望的安全、簡單、輕鬆的瀏覽體驗。友善的操作介面、強化"
"的安全性（包含新的線上辨識詐騙網站功能）和智慧搜尋功能讓您將網際網路發揮到極"
"致。"

#: CONTEXT_OPTIONS
msgid "$BrandShortName &Options"
msgstr "$BrandShortName 選項 (&O)"

#: CONTEXT_SAFE_MODE
msgid "$BrandShortName &Safe Mode"
msgstr "$BrandShortName 安全模式 (&S)"

#: OPTIONS_PAGE_TITLE
msgid "Setup Type"
msgstr "安裝類型"

#: OPTIONS_PAGE_SUBTITLE
msgid "Choose setup options"
msgstr "選擇安裝元件"

#: SHORTCUTS_PAGE_TITLE
msgid "Set Up Shortcuts"
msgstr "設定捷徑"

#: SHORTCUTS_PAGE_SUBTITLE
msgid "Create Program Icons"
msgstr "建立程式圖示"

#: COMPONENTS_PAGE_TITLE
msgid "Set Up Optional Components"
msgstr "安裝非必要元件"

#: COMPONENTS_PAGE_SUBTITLE
msgid "Optional Recommended Components"
msgstr "建議安裝的非必要元件"

#: OPTIONAL_COMPONENTS_DESC
msgid ""
"The Maintenance Service will allow you to update $BrandShortName silently in "
"the background."
msgstr "維護服務將會讓您可以在背景當中默默地自動更新 $BrandShortName。"

#: MAINTENANCE_SERVICE_CHECKBOX_DESC
msgid "Install &Maintenance Service"
msgstr "安裝維護服務 (&M)"

#: SUMMARY_PAGE_TITLE
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: SUMMARY_PAGE_SUBTITLE
msgid "Ready to start installing $BrandShortName"
msgstr "已經準備好要開始安裝 $BrandShortName"

#: SUMMARY_INSTALLED_TO
msgid "$BrandShortName will be installed to the following location:"
msgstr "$BrandShortName 會安裝到下列位置:"

#: SUMMARY_REBOOT_REQUIRED_INSTALL
msgid ""
"A restart of your computer may be required to complete the installation."
msgstr "需要重新啟動電腦才能完成安裝動作。"

#: SUMMARY_REBOOT_REQUIRED_UNINSTALL
msgid "A restart of your computer may be required to complete the uninstall."
msgstr "需要重新啟動電腦才能完成移除動作。"

#: SUMMARY_TAKE_DEFAULTS
msgid "U&se $BrandShortName as my default web browser"
msgstr "將 $BrandShortName 設為預設瀏覽器 (&U)"

#: SUMMARY_INSTALL_CLICK
msgid "Click Install to continue."
msgstr "按下「安裝」繼續程序。"

#: SUMMARY_UPGRADE_CLICK
msgid "Click Upgrade to continue."
msgstr "按下「升級」繼續程序。"

#: SURVEY_TEXT
msgid "&Tell us what you thought of $BrandShortName"
msgstr "回報對 $BrandShortName 的想法 (&T)"

#: LAUNCH_TEXT
msgid "&Launch $BrandShortName now"
msgstr "立刻啟動 $BrandShortName (&L)"

#: CREATE_ICONS_DESC
msgid "Create icons for $BrandShortName:"
msgstr "為 $BrandShortName 建立圖示:"

#: ICONS_DESKTOP
msgid "On my &Desktop"
msgstr "於我的桌面 (&D)"

#: ICONS_STARTMENU
msgid "In my &Start Menu Programs folder"
msgstr "於開始功能表的程式集中 (&S)"

#: ICONS_QUICKLAUNCH
msgid "In my &Quick Launch bar"
msgstr "於快速啟動列 (&Q)"

#: WARN_MANUALLY_CLOSE_APP_INSTALL
msgid ""
"$BrandShortName must be closed to proceed with the installation.\n"
"\n"
"Please close $BrandShortName to continue."
msgstr ""
"必須先關閉 $BrandShortName 才能繼續安裝程序。\n"
"\n"
"請手動關閉 $BrandShortName 以繼續。"

#: WARN_MANUALLY_CLOSE_APP_UNINSTALL
msgid ""
"$BrandShortName must be closed to proceed with the uninstall.\n"
"\n"
"Please close $BrandShortName to continue."
msgstr ""
"必須先關閉 $BrandShortName 才能繼續移除程序。\n"
"\n"
"請關閉 $BrandShortName 以繼續移除。"

#: WARN_MANUALLY_CLOSE_APP_LAUNCH
msgid ""
"$BrandShortName is already running.\n"
"\n"
"Please close $BrandShortName prior to launching the version you have just "
"installed."
msgstr ""
"$BrandShortName 正在執行。\n"
"\n"
"請關閉 $BrandShortName 後再執行您剛安裝好的版本。"

#: WARN_WRITE_ACCESS
msgid ""
"You don't have access to write to the installation directory.\n"
"\n"
"Click OK to select a different directory."
msgstr ""
"您沒有權限寫入安裝目錄。\n"
"\n"
"按「確定」選擇另一個目錄。"

#: WARN_DISK_SPACE
msgid ""
"You don't have sufficient disk space to install to this location.\n"
"\n"
"Click OK to select a different location."
msgstr ""
"您沒有足夠的磁碟空間安裝到該位置。\n"
"按「確定」選擇另一個目錄。"

#: WARN_MIN_SUPPORTED_OS_MSG
msgid ""
"Sorry, $BrandShortName can't be installed. This version of $BrandShortName "
"requires ${MinSupportedVer} or newer."
msgstr ""
"抱歉，無法安裝 $BrandShortName。這個版本的 $BrandShortName 需要 "
"${MinSupportedVer} 或更新版本。"

#: WARN_RESTART_REQUIRED_UNINSTALL
msgid ""
"Your computer must be restarted to complete a previous uninstall of "
"$BrandShortName. Do you want to reboot now?"
msgstr ""
"必須重新啟動電腦才能完成 $BrandShortName 的解除安裝程序。您要現在重開嗎？"

#: WARN_RESTART_REQUIRED_UPGRADE
msgid ""
"Your computer must be restarted to complete a previous upgrade of "
"$BrandShortName. Do you want to reboot now?"
msgstr ""
"您的電腦必須重新啟動以完成升級 $BrandShortName。您想要立刻重新啟動電腦嗎？"

#: ERROR_CREATE_DIRECTORY_PREFIX
msgid "Error creating directory:"
msgstr "建立目錄錯誤:"

#: ERROR_CREATE_DIRECTORY_SUFFIX
msgid ""
"Click Cancel to stop the installation or\n"
"Retry to try again."
msgstr ""
"請按「取消」停止安裝程序\n"
"或按「重試」再試一次。"

#: UN_CONFIRM_PAGE_TITLE
msgid "Uninstall $BrandFullName"
msgstr "移除 $BrandFullName"

#: UN_CONFIRM_PAGE_SUBTITLE
msgid "Remove $BrandFullName from your computer."
msgstr "從您的電腦移除 $BrandFullName。"

#: UN_CONFIRM_UNINSTALLED_FROM
msgid "$BrandShortName will be uninstalled from the following location:"
msgstr "$BrandShortName 會從下列位置移除:"

#: UN_CONFIRM_CLICK
msgid "Click Uninstall to continue."
msgstr "請按「移除」繼續程序。"

#: BANNER_CHECK_EXISTING
msgid "Checking existing installation…"
msgstr "檢查已存在的安裝…"

#: STATUS_INSTALL_APP
msgid "Installing $BrandShortName…"
msgstr "正在安裝 $BrandShortName …"

#: STATUS_INSTALL_LANG
msgid "Installing Language Files (${AB_CD})…"
msgstr "正在安裝語言檔案（${AB_CD}）…"

#: STATUS_UNINSTALL_MAIN
msgid "Uninstalling $BrandShortName…"
msgstr "正在移除 $BrandShortName …"

#: STATUS_CLEANUP
msgid "A Little Housekeeping…"
msgstr "最後清理中…"

#. # _DESC strings support approximately 65 characters per line.
#. # One line
#: OPTIONS_SUMMARY
msgid "Choose the type of setup you prefer, then click Next."
msgstr "請選擇您想安裝的類型後按「下一步」。"

#. # One line
#: OPTION_STANDARD_DESC
msgid "$BrandShortName will be installed with the most common options."
msgstr "$BrandShortName 會安裝最常用的元件。"

#: OPTION_STANDARD_RADIO
msgid "&Standard"
msgstr "標準安裝 (&S)"

#. # Two lines
#: OPTION_CUSTOM_DESC
msgid ""
"You may choose individual options to be installed. Recommended for "
"experienced users."
msgstr "您可以自己選擇安裝選項，建議進階使用者選用。"

#: OPTION_CUSTOM_RADIO
msgid "&Custom"
msgstr "自訂安裝 (&C)"

#. # LOCALIZATION NOTE:
#. # The following text replaces the Install button text on the summary page.
#. # Verify that the access key for InstallBtn (in override.properties) and
#. # UPGRADE_BUTTON is not already used by SUMMARY_TAKE_DEFAULTS.
#: UPGRADE_BUTTON
msgid "&Upgrade"
msgstr "升級 (&U)"

#~ msgid "&Remove my $BrandShortName personal data and customizations"
#~ msgstr "移除我的 $BrandShortName 個人資料和自訂設置(&R)"

#~ msgid ""
#~ "This will permanently remove your bookmarks, saved passwords, cookies and "
#~ "customizations. You may wish to keep this information if you plan on "
#~ "installing another version of $BrandShortName in the future."
#~ msgstr ""
#~ "這樣會永久刪除您的書籤、已存密碼、Cookie 和自訂設置。如果您只是想稍後安裝"
#~ "其他版本的 $BrandShortName，您應該保留這些資料。"
